全香港得兩間戲院上台灣電影 “返校” ？

優先場嚟 12月先正式上

【金馬感言】徐漢強憑《返校》擒新導演 自嘲「一點都不新」

第56屆金馬獎今晚在國父紀念館舉行頒獎典禮，最佳新導演由徐漢強以《返校》獲獎，他神情激動：「嚴格講起來一點都不新了，入行十幾年，跌跌撞撞想辦法成功，感謝家人、感謝太太，感謝拍《返校》過程中的編劇們，以及陪我走過地獄的小謝，阿聰，以及攝影師周宜賢，謝謝你們。」（葉文正／台北報導）

致自由「活下去就有希望」